【大家小心】禁錮強姦兩女網友 青年重囚18年

28歲無業男子透過facebook誘騙兩名女網友回家後，以膠帶勒頸綁手強姦，其中一女網友更被禁錮長達3天，兼被燒紅的刀及火機燙傷大腿。被告早前承認強姦、非禮及非法禁錮等7宗，及後一度反口但被法官拒絕，法官今認為案情嚴重，被告視事主為玩物，為滿足一己私慾而侵犯她們，必須嚴懲以起阻嚇性，以及反映事主所受到的傷害，重判被告入獄18年。

被告張子康（28歲）原否認強姦、非禮、非法禁錮、搶劫及襲擊共8項控罪，惟在案件開審期間，他突然表示願意認罪，並於陪審團面前承認7罪。但及後他指「一開始未審之前，律師話有25％減刑，開審後就得番20％，我認咗罪先知係冇20％！我覺得律師有誤導我！」，又指認罪後才知不能再就定罪提出上訴，故反口不認罪，但被法官張慧玲直斥「這不是玩遊戲！這是法庭！」維持被告認罪答辯。

控方透露被告先透過facebook認識X，訛稱付酬予X幫忙看舖數小時，X答應並到了被告屯門寓所，入屋後即遭被告以膠帶勒頸、綁手兼蒙眼，被迫為被告口交後遭強姦；X亦曾被物品塞下體。X同晚離開被告寓所報警。警方翌日上門搜證，帶走一批性玩具。

事隔數日，被告再利用facebook向Y下手，要求對方扮朋友與其外婆吃飯。被告之後重施故技，不但強姦Y，亦燙傷Y大腿，Y被禁錮3天後始成功逃脫。

D女真係好淫

包括

埋單慘

無業男好無辜

睇av睇上腦呀

入去玩屎忽 屌到變基佬

又少一位會員啦

AV害人，開車前咪飲

MK仔衰係D MK妹手上，本是同根生，何苦隊佢出黎

邊位成人台巴打

個奶咀同西俾第二條仔大大力咬過及玩過
很污漕

點解要小心？
即係你平時都做開，未被人拉，所以要小心？

嘩屌真係人渣嚟

法官終指無論被告承認與否，均會按控方案情判刑，並透露他有多項與未成年少女非法性交及非禮的案底

「衰十一」前科情節雷同

無幼不插，坐18年出來應該不會改變

淫魔轉世黎喎

化學閹割啦屌

仲博減刑

樓上有班友仲要覺得女方問題咁
呢條友有前科，仲要今次兩個唔相識嘅女仔再加禁錮同虐待.....

邊忽無辜 痴撚線

啲女幾多歲呀?

班友應該之前冇睇新聞同案情

禁室培慾 稱父母係狗
自稱「皇者」涉姦女網友 逼看《維多利亞壹號》

【禁錮強姦】播殺人電影模仿 Y不敢哭：「流一滴淚要食一啖佢嘅口水」

【禁錮強姦】Y稱向被告父做口型叫救命但失敗 對方大聲反問「做咩事呀」

香港都唔少變態人仕

應該未懂性

強姦 就18年

渣車撞死人就3年半

有冇多啲資料

呢頭因為老強被人查緊，嗰頭又引另一個女網友去禁錮強姦，知道自己走唔甩就去得更盡，坐18年反而順咗佢意，捉佢去化學閹割埋啦

希望班女冇高潮

睇個樣好大隻吓

物理閹割啦屌

一單還一單，香港不小心駕駛/危駕導致他人死亡判得輕係一回事（我一路覺得應該當誤殺計）

香港地強姦案最高刑罰係10年，仲要就算好嚴重嘅個案都未試過判最高刑罰。呢單係連犯兩單強姦、仲要加埋非法禁錮、襲擊同搶劫等等嚴重罪行先18年

橫掂條友喺禁錮第二個受害人嗰陣都講話自己今次走唔甩，所以索性玩盡佢，咁而家咪如佢所願囉

犯咁多罪先18年
真係比佢18年後又一條好漢

應該判再耐d

呢條仆街真係心理變態，根本冇咗人性，仲有鬧啲女仔嘅連登仔都係！你試下俾人禁錮三日喺精神同身體虐待下呀，根本造成嘅創傷係一世。我覺得判條仆街坐十八年實在太少，應該恢復宮刑，閹撚咗佢

條友應該有錢同靚仔，唔係咁易釣到女上屋企..

佢係用同嬤嬤食飯做藉口呃第二個受害人去佢屋企，普通網友唔會去到同埋屋企人食飯嘅地步啦，順住落去發展應該無問題。大把人係網上吹水都呃到蝦條，但咁樣都要寧願禁錮強姦，證明真係變態

兩條女無端端上個陌生男的屋企做咩？閪痕？？？？？
條女條仔真係一大頂綠帽罩住自己

黃麗慧
其中一條女

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

如果個犯有用手機影低相
😛
D女就唔敢報警了

利用人地善心
真係人渣嚟

Y指被告於12月14日向她稱其外婆快要返回英國，他知自己快將入去(坐監)，故希望可帶朋友與外婆等吃飯讓其安心。被告又指Y「個樣比較善良」故想她與其外婆一同吃飯。Y稱最初拒絕，但被告不斷表現得「好慘」及利用她同情心，Y稱自己本身亦屬孝順，故最終答允，但表明約於晚上7時要返教會故不能留太久。

條女得5歳？還是精神不健全？

隔離post支那狗殺人一個坐5年一個無罪

你恐嚇？憑你呢六隻字我有理由你會咁做。

大佬樣都冇真係隨時中伏

有人想殺法官 我好不安

成28歲仲青年??

應該判終生監禁啦

揾啲主內"弟兄"埋單囉，要寬恕埋個犯添呀

其實一個人智力正常點會覺得咁做係走得甩

入到去可以同男人玩

講緊個犯死撚梗呀 閱讀障礙?

呢單真係抵死

又一個方便blk人嘅post

有冇link??想睇睇

唔知會唔會比人捅屎眼呢

判佢全家終身啦屌
同水泥藏屍一樣都係有對咁垃圾嘅兩老先縱出啲咁嘅人出嚟

提醒絲打小心唔得既

你都痴線 無辜？
弱智乎？

巴打唔驚自己條女會係下一個受害者？

呀唔記得咗你依世都唔會有女朋友添

我有無理解錯？
點解X個單報完警之後..條友無比人鎖住同扣留
之後就搞埋Y單案

erm
判短啲但化學閹割我覺得okay嘅，掛 唔太肯定，因為咁嘅人可能就算無性慾都無阻佢犯案

其實我個focus喺佢重犯嗰度，監禁都無改過自身嘅人真係應該要放返出嚟咩

仲唔開d死臭雞名？

上面巴打小心，披露證人身份有手尾

係喎 無爬文

有圖加ff
又要看av了

依D痴線佬抵死la,上面嗰D連登仔鬧受害者嘅人係唔係都係嗰腦short咗？

兩條女又會去陌生人屋企

比人爆左好耐啦

咁都叫臭雞？你就真係人渣. 依D人受嘅心理創傷係一世！你都試吓俾人禁錮三日強姦啦

真係好仆街
佢利用得人地嘅同情心，人地又肯上嚟嘅話

其實稍微有少少口才嘅要令到條女心甘情願真係唔難
大可不必搞到要做性罪犯

陸某就認為係條友本身唔係以食女為樂，而係有某d 性偏離

從佢嘅行為睇得出佢係偏S、喜歡性虐
亦都明顯有predatory act
(預謀地約人上去、搞完仲要諗辦法唔畀人走)

性偏離唔根治都一樣係會再犯

維多利亞壹號
依架睇 呢位打手

餓女屌 1x 年，放返出嚟之後肯定有單更勁

連登好多潛罪犯

屌你老母 連登仔真係冇性
受害人咁慘都可以咁講野？
話撚知你係咪假膠
我屌曬你地老母

死全家

打死個阿伯
人證物證齊都無罪釋放啦
法律邊有公平公正架?
幾丁無法律知識嘅友仔做陪審團就代表香港法律, 流過CCTVB嗰800個機頂盒做收視調查

btw
點解尋人要整張咁重ps圖
搵到都變搵唔到

應該有屌過屎眼

理論上依個係可能嘅
要令到條女貼順就一定要激發到佢嘅母性同同理心

不過因為一開始做爛咗個頭，人地已經有一個好差嘅印象，所以要扭轉都係要以年計算

香港人口稠密，條友住果度更加唔係一個可以長期收埋人嘅理想地方

未征服到都畀人拉咗啦

所以巴打唔好諗咁多，不如正正經經識返個偏M嘅女朋友好過啦

他突然表示願意認罪，並於陪審團面前承認7罪。但及後他指「一開始未審之前，律師話有25％減刑，開審後就得番20％，我認咗罪先知係冇20％！我覺得律師有誤導我！」

打機戰咩有埋命中率

講多次 冷血連登仔死全家

最好起撚曬呢d仆街底

應該裝返個假閪食藥谷胸強制性轉，到時再睇佢大戰N個肥仔呀叔

有啲人真係恃住網上匿名中意講乜就講乜
痴撚線連登仔

錢從來唔係一切，有D嘢係陪住一世，多多錢都唔會補到，你唔識就唔好亂講嘢. 你同上面部分連登仔講得咁輕佻，剩係鬧受害人，只因為你地唔明白，唔識諗

平日無端端鬧鳩d女仔臭雞都唔再追究 屌你老母 呢d強姦案黎架
仲懶幽默呃like派膠落井下石
死全家都唔撚夠 正仆街

嗱，我就無冷唔冷血、抵唔抵死依d 概念，就淨係相信因果關係

因: 女事主欠缺自我保護意識，單獨上網友屋企
果: 廢青有機可乘，密室強姦

因: 廢青強姦女事主
果: 廢青成為性罪犯

希望有入無出啦，50繼歲出返黎隨時又有人受害

28 仲青年？

不過我認同衰得嚟又蠢嘅人真係唔死都冇用

佢淨係屋企有間居屋、衣食無憂又有時間可以大量喺社交媒體搵女仔
其實都已經夠呃到公屋老泥妹

搞到自己要坐十八碌依d真係唔死都無柒用

痴撚線 依d仆街判得個18年益撚咗佢啦

你就真係淫賤，事實就係佢強姦人，唔係招sp,人地已經有一個咁大嘅身心創傷，重話人地.你個腦係唔係要驗吓

個犯利用人嘅同情心，引受害人入屋，明未？仇女仇到腦都冇la?

屌你老母
幫忙看鋪同送上門都唔識分？
依家啲女好想俾人強姦？

臭雞前臭雞後
睇你都係幫啲臭雞埋單啦

話女抵死故然唔好 但係d道德塔利班可唔可以省d 好撚嘔心

臭鳩傻撚左個腦？無女要所以仇女仇到痴左線？

上帝俾的考驗

條友老豆老母好大問題

痴線
入得屋都唔算consent
香港根本無法律可言

有仔都仲上人屋企
呢啲女你要埋我嗰份

入咗屋就代表要俾你搞?

其實佢個腦係唸咩, 有時真係想探究下呢種人個思維模式係點,

明知咁做係絕對走唔甩, 一係就全盤計劃完美犯案, 一係就預左衰

斷估佢唔會唸住姦到條女愛上佢, 咁點解仲要咁做呢

入去爆菊啦準備

佢老母,佢家姐細妹(如有),佢老婆/女友(如有)同佢個女(如果有)

有男朋友唔俾人對人有同情心？你咁臭口唔怪得無女啦

入屋唔等於consent，同埋人地係利用人同情心或者責任心引人入屋呀，痴線佬. 條女入屋睇你亦唔等於肯俾你搞，咁嘅思維難怪無女啦

乜你覺得個犯下次再犯案一定係呃人上屋企？

連登真係罪犯溫床，入屋就預左比你強姦

亂咁上人屋企
依加啲人仲係咁冇腦

第二單佢預衰緊 所以要玩盡佢 新聞有報過

究竟樓上話果兩個女仔係臭雞嘅人係現實生活係幾咁鵪鶉、幾咁抑壓先打得出呢種咁偏激嘅言論

已經唔關上連登莫認真嘅問題，係人格直頭扭曲曬，係antisocial嘅表現, a group of pathetic scumbags

扯左,抵啦18年
扣埋啲假應該16年
28+16=44
44歲仲有至少35年有性能力又玩過
有啲毒撚成世都未屌過咁靚既非雞

不過都要講一句條仔好仆街,坐牢都唔夠懲罰佢

入去保到菊花先再講

埋單blacklist please

希望可以拍成電影
一定好好睇

痴撚線
就嚟發展到望一眼就默認同意性交

小心d咩？

咁就18年

搵600$叫2次雞好過啦

點解黑警淨係搜證唔拉左先？
所以先發生第二單

成個post可以咁多無人性child登仔屌9個受害人
祝屌受害人班連登仔：
你地老母家姐細妹女朋友你個菊花都千人斬

因為咁樣先博到人地注意

同情咪又係藉口，出軌就出軌啦
你有女朋友嘅，祝你女朋友充滿同情心

抵,班臭雞

成班連登仔矮肥毒柒窮 係咪成世都無機會溝到女先係到二次傷害啲受害者
比人利用同情心呃左佢上去 仲要折磨佢 佢錯在邊到先？太有同情心？
搞到兩個女仔咁仲夠膽話判得太重？
鬼唔望話你班仆街比gay佬捉去姦返幾日
再比其他人係連登笑鳩你

咩二次傷害?會心傷害?

咁啫係你鍾意女朋友冇同情心，惡死，最終害埋你，祝你搵到咁嘅人治一治吓你依個口臭佬

依班痴線佬送去印度中東做炮灰同俾人禁錮做奴隸就岩la，人格扭曲到咁

第一次咪比條強姦犯傷害 第二次咪你呢啲撚樣係網上鬧鳩佢地囉傻閪 小心比人屌撚爆你個屎眼呀撚樣

依班人平時肯定係完全唔識同人講嘢，甚至俾人蝦到痴咗線，見D好女人都係跟D好仔一齊唔受佢地溝就變成仇女狂. 大佬，隔著個mon見到咁嘅款都唔會想同佢地一齊啦. 講真，遲早教女要教佢地選男人時睇吓佢地有冇上連登，有就一定要避之則吉.

慢慢ff

你有女嘅，就希望佢盡早發現你係D咁嘅人，不過我估你都係呃咗人結婚先露個真面目出來，如果係咁佢真係慘囉

女仔好人好姐點會上人屋企

仲有幅圖係應該留俾你同上面嘅仇女狂，你地打電話去求助就正確la， 總係幻想個受害人係臭雞

睇真D新聞la唔該

明顯條女on9,好人好姐上咩人屋企

坐一世就差唔多，18年容乜易出嚟再強姦人？

法援律師

上屋企就要比你姦？？？？
祝你有一日俾你身邊最好ge朋友雞姦

你第一次識人會唔會上人屋企？
智商問題

因為比人呃
退一萬步諗係咪生得智障弱智就可以俾人強姦？

好能低質呀你d論述

你咁撚智障都仲未俾人雞姦ge?

蠢唔等於應份被強姦，相反兩個受害人都係太好人先出事

咁隨便上人屋企 一啲警覺性都無 飛左佢就岩

咁都得18年 痴線

呢個係常識

大佬呀 佢地唔好咁痴線我咪唔攻擊佢地囉

呢單案本身對住女法官已經死硬
仲都夠膽反口

要怪就怪你唔夠靚仔
夠靚仔話2條女做你SP都可能仲得